世界四大Joe：祖拜登 祖韋洛克 祖連頓 林祖舜

不服留言

游莨維(Joe大師）

無柏祖？

林祖舜條撚樣有閪資格

條友本身拎到錢都唔笠水 係要搏1m 搞到得1蚊

飲水唔思源？

冇joe糕？

Alan Scott Pardew
邊有祖

取消資格？

祖

佢似新登仔

你咪撚癡線

基本上同意

祖雲達斯（尤文圖斯）

你有咩會唔同意

1M 屌到明星啦，洗鬼去TVB做小丑

你那麼愛她 為什麼不把她留下？？？

佢同我一樣 理想係做tvb

基本上同意＝唔係100%同意，老友

為甚麼不兆心裡話 健深愛牠
這是錦滿泰博知道啊

佢可能目標係dodo 姐 ？

大概係幾多%

屌到dodo夠吹一世 呂方哥都係咁